大專院校admin 有咩慘得過對住廢上司廢老細

入左某大專院校做admin做左半年,
原本諗住係hea工, 貪佢近近地, 慳車錢慳時間做住先
點知原來係一個伏來!!
我係咁撚冇大志 個人都冇咩成就 而家半工讀
而家越做越火 點解可以咁撚廢
捱多4個月夠一年就走

屌佢老味要數真係有排數

首先講個廢上司
乜柒都話唔到事不突止
下下咩野事都要問老細
老細問佢野就話 我咩都唔知啊
廢上司係SOFF 級別，拎緊四五皮一個月
掛名係 secretary 不過所有文件開會的野佢乜都冇掂過
仲好意思話，因為搬office野所以理唔到
成日夜媽媽先send email來話
for you information for you reference noted with thanks!!!
扮撚哂勤力
晚晚OT到10點11點
有咩院校會好似呢個SOFF咁 晚晚OT 日日呃OT鐘
有咩院校會有人OT到3,4點仲收到email
又鍾意夜晚放左工時段係whatsapp group 安排工作
一唔係你放假來whatsapp你或者打俾你
但原來唔係咩特別urgent野
一唔係就成日想你禮拜六日番來幫佢
但冇野安排你做到 只係想有個人可以隨時stand by 俾佢點
屌你老味 有咩留番拜山先講啦 !!

有同事試過lunch hour遲左出去食
理所當然會遲左番，事前已通知左個廢上司
點知未夠一點半已經急call我同事
打左十鳩幾個電話來 話咩唔鍾意全部人一齊出哂去食中午
話咩點都最好1點半有人係office
屌你老味 咁你當初就分批俾同事食飯 咪撚一齊係同一鐘數食啦

講住咁多先，有人回有人有興趣想知就會繼續爆大單野
內容包括
咸蟲教授級老細對下屬有疑似性騷擾行為 (包括我都試過)
學生嘈下投訴下就可以做到exemption
為左收生賺多錢而亂咁收生 等等

講到1999 So Sorry

邊間

i 大

講多啲
你做clerk定eo
你講到求hea無大志咁其實你唔洗忍佢

巴打返緊the I CW ?

做得呢啲都係呃飯食架啦，難聽啲講樓主咪又係一樣，上高話點咪點喔。

係clerk
以前都有係其他部門做過,
但冇呢度咁衰的制度

算係啦
想話the I CW 好唔掂當
好多野都未起好就急住搬入去

canteen都冇 搞到好難搵位食飯

而家話入紙搞緊嘛
但唔成功就要再等多半年
鄧D學生慘喳
我呢D係帶飯撚

我相信冇第二間難做得過the I

當初入去都係因為人工可以任你叫高D
入左來 中左伏

佢地行去杏花駛唔駛15分鐘
夏天仲慘

聽講人工高過ive

垃圾一樣 由其係第一班老屎忽

果條路 叫 日曬雨淋 風吹雨打 食正西北風

無錯，係高過Ive
但入面的人西過Ive VTC

exact7ly

我個PK上司就係第一班老屎忽
而家佢上左神台，冇人周到佢

有冇ive咁hea

cw ive真心hea

Get 唔到邊間
BTW, 小弟都係V記做緊

樹仁先係終極垃圾
做clerk不嬲都無話事權嫁喇 hea下hea下味算囉 洗咩咁認真

好明顯你鎮唔住個場
利申: 大學出過2篇paper, 係中大返工果時只有我撚人狗

其實admin有咩做？SDO個啲

sdo筍工黎

點垃圾法

大學做SAO/SDO先辛苦 對學生工作永遠都唔會簡單
樹仁你當佢係一間中學喇

利申：1grad就做大專 26歲 pt11 now

想問做大專admin幾錢人工

你當clerk就係ACO既人工 max一樣可以到3x
ea 13k-25k
eo2 20k-40k
eo1 40k-60k
seo 60-80k
director 80k up

未必岩曬 但應該差唔多

間間唔同嫁喎

有同事之前做過cw ive hea爆啦

i 大喎
V記唯一一間大學＿

i 大SDO 係西工,,聽聞係

就咁聽落 其實好多公司嘅戇鳩高層都係咁

CW?

出來做左野幾年都未試過遇到咸蟲老細
下稱之為 廢老
條友又老又廢 唔識管人 只以學生為本 怕學生到死

呢度有 成個部門最大粒果個
未開學冇咩接觸唔知佢係咩底細

到開左學來料
有次隻廢老叫我幫佢搵個學生係邊班
我對住張A3紙搵緊時
條友仔無啦啦Hung到勁埋
就來鍚埋來咁濟
第一下唔知咩反應
以為佢老要Hung到好埋先睇到字 就算當冇左回事

第二次
有事要搵佢當時我坐左係另一間房
得我自己睇房
隻廢老一邊傾一邊行埋你身邊
我已經好醒水一路傾一路避開佢
最後講講下 廢老仲突然伸手摸左一下我的手臂
feel到係好明顯係摸落來 唔係輕輕咁拍
條咸蟲廢老平時都好鍾借D易掂下你膊頭
好多呢D動係不必要

呢件事當時困擾左我好耐
同左個男同事伸
佢好撐我爆隻廢老大獲

後尾忍唔住搵左祕書姐姐傾
因為佢對咸蟲廢老最多
不出所料
條廢蟲廢老成日都對佢有好多小動作
好似條路明明好闊
條友都要格硬同你逼住來行,
借D易HI下你個身HI下你個patpat

最近期有兩單
一單係我同事親身經歷
同隻廢老傾完準備行出會議室房時
隻廢老無啦啦伸手係拍定摸左下我同事腰對落pat對上個敏感部位
不過我同事佢就走 只係同我地伸下 講下咁 剩係叫我小心D隻咸蟲廢老

另一單係我男同事親眼目睹
當時係開緊會
有個女officer坐係隻咸蟲廢老隔離
廢老開會時動作好大
周不時都"不小心"掂到女officer 隻手臂
但當時女officer隔離都坐住個男老師
人地全程都冇掂到個女officer

以上隻咸蟲廢老的行為
我上司係知
但佢知道都係咁
意見接受 態度照舊

係啊

但入面咩都未整好
學生入到去日日吸裝修塵

絕對唔係

而家新制仲有得跳pt

仲有幾間U有

I大請多左temp 冇得跳

唔好做1大/自資喇
要做就入8大做 福利都差好遠

Sdo要睇邊間 有d好hea

Cw 咪hea中之霸

宜家好似入左紙會整canteen
Btw 但仲有勁多野未整好 就叫d學生去返學

KT先係hea中之霸

社工最正
7皮一個月

Vtc 真係養好多廢老 沒腦仲要orp

大專社工應該無7萬
佢地係eo1 grade 應該4-6萬左右
有錯勿屌

都正啦
咁少野做

現職v記社工好似3萬到

知唔知Orc 幾多

我知Ive sdo 好做

所以就算人工高都唔好過thei

同埋佢個gratuity 係好呃人

個hall 仲細過TY 果個
今年搞畢業典禮先俾學生小爆來

Thei 冇orp 㗎。全部都係nrp
不過廢老性格都係老屎忽居多

Hi 應該成個Thei 都知佢廢

就係阿head 性騷擾女同事
Sor 講到1999

因為佢個薪酬制度同vtc係2條隊 好似沒pms?

人地係阿head黎,一定唔會性騷擾女同事

支持寫匿名email 上hrd 投訴 廢老好驚投訴

Sor冇追post 不過頭先睇頭幾句都估到
樓主係ty定cw個邊？

做乜依排紅黑學院係連登有咁多noise

你再追post應該會估到,如果你係同事

諗住寫㗎
不過有fd話如果要訴訟一定好漫長

同一間學院就算啦

教育界大撚把係咁
老屎忽，跟唔上時代、乜柒野點鳩人做既廢老
試過俾廢老幫佢買外賣，做佢個位要做既野

Ty 啦
住九龍要過柴灣番諗起都想死

呢排因為搬office
廢老成日點男同事搬枱搬上搬落

咁樣係擺明性騷擾喎
報警啦
定係又想做呂麗瑤

廢老當男職員係工友咁用

有無17k?
大學admin好似係

一定高過temp
temp得萬頭

讀緊 留名學野

得番fst 係ty喳

不過樓主果d點都差過8大admin
人地17k但其他配套應該好d

冇證據周唔到佢好難告得入
唔通要係Office 裝cam

所以唔駛做？

黑警告人要cam要證據？
Metoo單野咪又係靠把口做野拉人

拉到人而家都冇左聲氣啦

起薪好像15 16 喳

裝cam有得諗
反正你都講到條友神憎鬼厭咁
到時實有人證

ea2 15k多少少，之後無point跳

thei ?

Nrp 全部都冇得跳

你有同事受害喎 實出聲啦

識人個女U grad去做有17

Admin 黎講都幾高

V記SDO同事留名

樓主去左邊??等你爆料

呢度講嘅句句都係事實
只係想搵一個渠道宣洩
當然唔排除好多撚樣花生友等睇好戲等做金手指

前面有人講寫匿名信去Hrd
經過一日深思熟慮 放心 會寫信上訴
咁啱搭車見到呢個廣告 點解仲要啞忍
我會徵詢法律意見 希望幫到身邊人

一

其實d 大專老師係咪成日都係間學校 , 有堂先出現?

其實d 大專老師係咪成日都唔係間學校 , 有堂先出現?

係啦其實如果係真，係不能姑息呢啲咸蟲，搞大佢投訴俾HR知